開con call恰眼訓俾腦細見到

同老細講你開咗screensaver mode啫，郁一郁就ok

巴打講野同個名互相呼應